Náš NN VB AA NN . ale je VB špatně NN NN než AA NN . 
Protože u nás VB AA NN VB taky hodně NN než AA NN jako u nás VB hodně bez NN VB AA než tady VB NN NN nikdo VB tě Vf NN ale VB Vf NN na NN protoze u náše ve NN VB hodně NN NN než tady protože hodně jako AA AC Ve VB že NN VB moc AA ale tady co VB Vp špatně VB že hodne NN VB AC NN ale pro mě VB Vp ze VB trochu NN protože NN VB AC VB to VB taky špatně protože kdy VB Vf jenom na AA NN VB taky dobre . 
Jako u nás VB AA pro Vf NN VB Vf á pokud NN Vp jako ve NN co VB Vf protože tám VB AA jako tady . 
NN taky VB zdarma jako tady VB hodně NN než u nás jako ve NN . 
u nás oprávdu pro Vf VB Vf hodně NN nebo vasi NN VB Vf NN ale tady VB zdarma . 
u nás VB hezky NN než tady u nás VB Vf NN nebo NN jako tady VB malo NN ale VB hodně zima . 
